(有片) 居港鬼妹Youtuber被男友逗胸！！

痴線，咁都 upload 上 youtube

12:20開始睇

男友樣

ig 相

點解一個呀叔都可以食到件咁嘅鬼妹啊
一定唔會係因為錢，一定係真愛

btw 條仔唔知係咩人，叫Elbow-San ，但講廣東話
11:00

低質廣告

男友係香港人
之前模特兒公司識

利申:有排睇過下佢啲片咁

堅? 知唔佢做咩？

條女5官ok wo

除咗金髮之外有咩特別？

咁又點呀

勞資糾紛？

垃圾打手 收皮啦

條仔好似係日本人嚟喎

走撚開啦打手

崇日

香港人嚟㗎

打手打得咁柒

feed me

打手收皮啦

鬼妹黎講 算醜樣個堆

Now I ain't saying she a gold digger
But she ain't messing with no broke niggas

我偶像 想同鬼妹拍拖好耐

金lin

高人一等，white privilege, 出街D人同你講英文態度都好D

真愛啊

真愛都係建基於金錢之上

金lin毛
金肛毛
金j

條仔香港人嚟
不過好似成日去日本做嘢

香港男士典範

就咁逗下個波都好講

Pink lin

屌，啲青頭仔真係好撚煩，小小嘢就大驚小怪

我眨左眼都差d睇唔到

打手收皮啦, 好彩無睇到

好正

thx 樓主
已訂閱

樓主係咪手仔都未拖過

Beautyexchange老闆吖嘛
食自己下屬好出奇咩

條仔同條女住貝沙灣

人地紅咗好耐
打咩手

有錢，LV波鞋，成皮野

反而對另一個女仔有興趣

好似啲男優 清水健啲fd

通常柒頭先食到靚女
靚仔只可以食柒西

dog no see

話樣衰果啲
平時食開咩女
有樣有身材

條女好多黑歷史

lm

Ac

More

你唔係以為個個鬼妹都好似啲明星同porn star 咁靚呀

Taylor R 黎架?